有冇人教我點處理?

琴晚林收鋪 有條女黎買電話！左住我收工
一開波竟然唔係問我有咩款好介紹
而係問我用咩型號電話

我答佢：iPhone X
佢就話：咁我要部iPhone SE

我心諗：呢個系客 95搭8！

之後我循列比佢cheak完 埋單就趕佢走
佢竟然話要埋做會員 咁我唯有拿拿聲比佢填張form趕佢扯喇

係佢林走既時候 佢叫我拎部電話出黎
佢將岩岩買既IPhone SE 拼落 我部IPhone X度
佢面都紅曬話：明唔明呀？
跟手佢收返部電話再將岩岩填完既會員form比返我 就急急腳咁走
我留意到張form佢剩係填左 （個人地址）果一列

佢係咪比暗示我？ 因為IPhone SE + IPhone X=SEX
再加埋一張只有佢地址既form比我

閱

系？

有病去睇下醫生好d

幾好笑

咁又比你諗到砌個SEX出來